宇宙萬物都係老衲創造

有可能

衲 dee 創造貧僧？

老衲貧僧由基洛博士創造

你係人造人幾多號？

原來如此多謝分享

老衲同斯路一樣，係完美既化身

有冇挑戰撒旦先生？

衲dee係人類既好朋友